獨遊啲毒撚都幾煩下

成日係咁喺度強調「獨遊無問題吖」「其實獨遊仲開心」乜乜柒柒全部都係自悲心作崇

又唔見同朋友一齊去旅行啲人係咁講

Ok

兩樣都做過
獨遊真係正好多
想行就行想停就停
係洗費大d

悲同卑唔撚識分？
小學畢業未

你都on99
就係同人去得多嘅先知獨遊有幾爽

你都好自卑
要係連登踩踏其他人黎尋找高人一等既感覺

因為無人陪所以獨遊果d

樓主自己去過旅行未

agree
其實本身都冇咩嘢
成日提成日講做乜

我會同朋友一齊去旅行

但試過獨遊 就覺得獨遊更舒服更開心

同最friend果班去緊係無問題，同唔係咁熟果啲真係不如自己去

2樣都試過 各有各好處

獨遊就一定係毒撚？

我依家有gf都一樣會獨遊

獨遊日本樂趣多

只可以講，各有各既好

因為一d 原因同fd 分開左行
本身係想去睇波，見朝早有時間
就一個人去行山

坐山唔算多人行
有6成時間一個人係森林行
初初差d 想放棄，因為真係有d 恐怖

之後仲參加左人地個祭祀

之後先知原來我係唔參加得

冇朋友咪要獨遊囉

只可以講獨遊有獨遊嘅自由同寂寞

同其他人去得多就想自由下獨遊
獨遊得多就想熱鬧啲一班人旅行

情況同拍拖想有私人空間，單身想拍拖一樣

人地答嗰啲「獨遊無問題吖」「其實獨遊仲開心」，都係因為啲未試過獨遊嘅傻撚問「獨遊唔悶咩？有幾開心啊？」先焗住答

傻撚

獨遊三個月，其間分別有三次唔同既朋友join我短遊點睇

我反而獨遊洗費冇咁大
本身份人對食對住冇乜要求
同frd去旅行又要食好西又要住靚旅館
個洗費等於去兩次獨遊

一試返唔到轉頭
想去邊就去邊唔洗就住
去到當地人地見到你一個人就會同你傾下計
了解下人地d文化
同fd去就係全程你地幾個自己圍威喂

其實係
我自己會獨遊都覺得呢班人好煩
成日強調獨遊又話去識朋友咁樣

我都唔覺得獨遊有問題，重點係次次都係咁講獨遊獨遊，心諗佢哋究竟係咪覺得成件事好威

自卑反變自大？

樓主應該旅行都未去過
中環都未去過果d

鬼咩 女又無 朋友又無 連屋企人都唔同佢地去 仲要無錢又話窮遊比人上連登搵下存在感都唔得